想搵一齊玩poker朋友

唔知有冇人可以join 埋我一齊玩
想識多d朋友
2/4，5/10，10/20都可以

咩地方

留名

我想join，或者齊人開個group再傾

texas?定咩
有興趣

係texas,如果夠人成局的話，開個group傾點樣玩，邊到玩

有興趣玩online 細game 2/4 ,5/10可以telegram : tchtchtch

有興趣
加telegram: Benwong0307

推